{
  "Manage": "管理",
  "Your posts": "你的文章",
  "New post": "新建文章",
  "You haven't written any posts yet!": "你还没有发布过文章",
  "Write a new post": "写一篇新文章",
  "No posts match the current filter": "当前过滤器下没有文章",
  "Show all posts": "显示所有文章",
  "Your pages": "你的页面",
  "New page": "新建页面",
  "You haven't created any pages yet!": "你还没有创建任何页面",
  "Create a new page": "创建新页面",
  "No pages match the current filter": "当前过滤器下没有页面",
  "Show all pages": "显示所有文章",
  "Create your account": "创建账号",
  "Email Address": "Email 地址",
  "Eg. john@example.com": "例如 john@example.com",
  "Eg. John H. Watson": "例如 李小敏",
  "Password": "密码",
  "At least 10 characters": "至少 10 个字符",
  "Create Account": "创建账号",
  "Subscribers": "订阅者",
  "Subscription Date": "订阅日期",
  "Status": "状态",
  "Import CSV": "导入 CSV",
  "Export CSV": "导出 CSV",
  "Add Subscriber": "添加订阅者",
  "Forgot?": "忘记密码？",
  "Confirm Password": "确认密码",
  "Reset Password": "重置密码",
  "Stack Trace": "调用栈",
  "Settings": "设置",
  "Skip to main content": "跳过到主内容",
  "<strong>Version</strong> {version}": "<strong>版本</strong> {version}",
  "<strong>Database</strong> {database}": "<strong>数据库</strong> {database}",
  "<strong>Environment</strong> {environment}": "<strong>环境</strong> {environment}",
  "<strong>Mail</strong> {mail}": "<strong>邮件</strong> {mail}",
  "User Documentation": "用户手册",
  "Get Help With Ghost": "寻求帮助",
  "Update available!": "有新版本！",
  "Ghost is built by an incredible group of contributors from all over the world. Here are just a few of the people who helped create the version you’re using right now.": "Ghost由来自世界各地的贡献者团队构建，但是他们并没有好好对待用户，他们是：",
  "Find out how you can get involved": "了解如何参与其中",
  "The People Who Made it Possible": "使之成为可能的人",
  "Staff users": "工作人员",
  "Invite People": "邀请他人",
  "Invited users": "邀请用户",
  "Invitation not sent - please try again": "邀请未能发送 - 请重试",
  "Invitation sent: {at}": "发送于： {at}",
  "expired": "已过期",
  "expires {at}": "过期时间：{at}",
  "Sending Invite...": "正在发送邀请...",
  "Revoke": "撤销",
  "Resend": "重新发送",
  "Active users": "激活用户",
  "Suspended users": "挂起用户",
  "Staff": "工作人员",
  "Members": "成员",
  "Enable free or paid member registration. Restrict content by using <span class=\"dib blue ba br2 b--blue pa1 pt0 pb0 tag-token--internal\">#members</span> hashtag on posts": "启用付费会员注册。在文章中使用 <span class=\"dib blue ba br2 b--blue pa1 pt0 pb0 tag-token--internal\">#members</span> 标签来限制阅读权限只允许成员阅读。",
  "Suspended": "挂起",
  "User Actions": "用户操作",
  "User Settings": "用户设置",
  "Make Owner": "设为创建者",
  "Delete User": "删除用户",
  "Suspend User": "挂起用户",
  "Un-suspend User": "取消挂起状态",
  "Change Cover": "修改封面",
  "{name}\"s Picture": "{name} 的图片",
  "Edit Picture": "编辑图片",
  "Full Name": "全名",
  "Use your real name so people can recognise you": "你可以使用你的姓名，这样其他人能认出你",
  "Slug": "Slug",
  "Email": "Email",
  "Used for notifications": "在通知中使用",
  "Role": "角色",
  "What permissions should this user have?": "这个用户有什么权限？",
  "Location": "地址",
  "Where in the world do you live?": "居住地在哪？",
  "Website": "网站",
  "Have a website or blog other than this one? Link it!": "用户的网址",
  "Facebook Profile": "Facebook 主页",
  "URL of your personal Facebook Profile": "Facebook 主页地址",
  "Twitter Profile": "Twitter 主页",
  "URL of your personal Twitter profile": "Twitter 主页地址",
  "Bio": "个人简介",
  "Write about you, in 200 characters or less.": "简单写写你是谁，200 字以内。",
  "Old Password": "当前密码",
  "New Password": "新密码",
  "Verify Password": "验证新密码",
  "Try Again": "重试",
  "Posts": "文章",
  "Pages": "页面",
  "About Ghost": "关于",
  "Your Profile": "你的主页",
  "Support Center": "支持中心",
  "How to Use Ghost": "如何使用本博客 Ghost系统",
  "Tweet @TryGhost!": "发 Tweet 通知 @TryGhost!",
  "Sign Out": "登出",
  "General Settings": "通用设置",
  "General": "通用",
  "Design": "设计与外观",
  "Tags": "标签",
  "Public tags": "公开标签",
  "Internal tags": "内部标签",
  "Tag": "标签",
  "No. of posts": "文章数量",
  "Create a new tag": "创建新标签",
  "You haven't created any {type} tags yet!": "你还没有创建任何 {type} 类型的标签",
  "Edit tag": "编辑标签",
  "List posts tagged with '{tag}'": "按照 '{tag}' 标签来显示文章",
  "Start with # to create internal tags.": "输入 # 开头来创建内部标签",
  "Learn more": "了解更多",
  "Tag image": "标签图片",
  "Site meta settings": "站点元信息",
  "Twitter card": "推特卡片",
  "Customise structured data of your site for Twitter": "自定义推特网站的结构化数据",
  "Facebook card": "Facebook 卡片",
  "Customise structured data of your site": "自定义脸书网站的结构化数据",
  "This tag is attached to {posts, plural}.": "这一个标签被附加在 {posts, plural, =1{# 文章} other{# 文章}}.",
  "Delete tag": "删除标签",
  "Basic settings": "基础设置",
  "Meta data": "元信息",
  "{posts, plural}": "{posts, plural, =0{没有文章} =1{# 篇文章} other{# 文章}}",
  "Code injection": "注入代码",
  "Integrations": "功能集成",
  "Built-in integrations": "内置功能集成",
  "Custom integrations": "自定义功能集成",
  "Create your own custom Ghost integrations with dedicated API keys & webhooks": "使用专用的 API 密钥和 Webhooks 创建自己的自定义功能集成",
  "Add custom integration": "添加自定义功能集成",
  "Content API Key": "内容 API 密钥",
  "Admin API Key": "管理 API 密钥",
  "API URL": "API 地址",
  "Webhooks": "Webhooks",
  "Event": "事件",
  "Last triggered": "最后触发于",
  "Not triggered": "还没有触发",
  "Add webhook": "添加 webhook",
  "No webhooks configured": "没有 webhooks",
  "Delete Integration": "删除功能集成",
  "Labs": "实验室",
  "Reorder": "重新排列",
  "Label": "标签",
  "Preview": "预览",
  "Publish Date": "发布日期",
  "Scheduled Date": "定时发布日期",
  "Use the publish menu to re-schedule": "使用发布菜单来设置日期",
  "Excerpt": "文章摘要",
  "Authors": "文章作者",
  "Meta Data": "元数据",
  "Canonical URL": "唯一 URL",
  "Extra content for search engines": "提供给搜索引擎的额外内容",
  "Twitter Card": "推特卡片",
  "Customise structured data for Twitter": "自定义推特的结构化数据",
  "Facebook Card": "脸书卡片",
  "Customise Open Graph data": "自定义 Open Graph 的结构化数据",
  "Add styles/scripts to the header &amp; footer": "将样式或者脚本添加到页眉和页脚",
  "Turn this post into a page": "把这篇文章转化为页面",
  "Meta Title": "元标题",
  "Recommended: <b>{max}</b> characters. You’ve used {charactersCount}": "推荐: 最多 <b>{max}</b> 个字。你已经写了 {charactersCount} 字",
  "Meta Description": "元描述",
  "Search Engine Result Preview": "搜索结果预览",
  "Add Twitter image": "添加推特图片",
  "Twitter Title": "推特标题",
  "Twitter Description": "推特描述",
  "Add Facebook image": "添加脸书图片",
  "Facebook Title": "脸书标题",
  "Facebook Description": "脸书描述",
  "{blog} <span class=\"gh-og-preview-footer-left-divider\">|</span> by <span class=\"gh-og-preview-footer-author\">{name}</span>": "{blog} <span class=\"gh-og-preview-footer-left-divider\">|</span> by <span class=\"gh-og-preview-footer-author\">{name}</span>",
  "Page": "页面",
  "by <span class=\"gh-content-entry-author\">{authors}</span>": "by <span class=\"gh-content-entry-author\">{authors}</span>",
  "Last edited {date}": "最后编辑日期 {date}",
  "Will go live {date}": "即将在 {date} 发布",
  "moment": {
    "at {time}": "于 {time}",
    "HH:mm [Today]": "[今天] HH:mm ",
    "HH:mm [Yesterday]": "[昨天] HH:mm ",
    "[at] HH:mm [Tomorrow]": "[于][明天]HH:mm",
    "[at] HH:mm [on] DD MMM YYYY": "[于] YYYY/MM/DD HH:mm",
    "DD MMM YYYY": "YYYY/MM/DD"
  },
  "User image": "用户图片",
  "Upload an image": "上传图片",
  "Template": "模版",
  "Post URL matches {filename}": "文章 URL 符合 {filename}",
  "Set it live now": "立刻生效",
  "Schedule it for later": "定时生效",
  "Update post status": "更新文章状态",
  "Revert this post to a private draft": "将该文章重置为私有草稿",
  "Display this post publicly": "公开本文章",
  "Will be published in {time}": "将会在 {time} 被发布",
  "Revert to draft": "重置为草稿",
  "Do not publish": "不公开",
  "Schedule for later": "定时设置",
  "Set automatic future publish date": "设置一个未来的发布日期",
  "Search": "搜索",
  "Search...": "搜索...",
  "Loading": "加载中",
  "Loading...": "加载中...",
  "No subscribers found.": "没有找到订阅者",
  "internal": "内部",
  "Upload tag image": "上传标签图片",
  "Name": "名字",
  "URL": "链接",
  "Description": "描述",
  "Maximum: <b>{max}</b> characters. You’ve used {charactersCount}": "最大值: <b>{max}</b> 字符. 你已经使用了 {charactersCount}",
  "Extra content for SEO and social media.": "用于社交媒体和 SEO 的额外内容",
  "Delete Tag": "删除标签",
  "Affected files": "受影响的文件",
  "Version {version}": "版本 {version}",
  "Activate": "激活",
  "No themes found": "未找到主题",
  "Please upload a theme to continue": "请上传一个主题以继续",
  "Your timezone has been automatically set to {activeTimezone}.": "您的时区已自动设置为 {activeTimezone}.",
  "The local time here is currently {localTime}": "此时的本地时间是 {localTime}",
  "Not your first time? <em>Skip these tips</em>": "不是第一次使用？ <em>跳过</em>",
  "Ok, got it": "好的",
  "Unsplash": "Unsplash",
  "Beautiful, free photos.<br> Gifted by the world’s most generous community of photographers. 🎁": "漂亮, 免费的照片。<br> 来自世界上最慷慨的摄影社区的礼物 🎁。",
  "No photos found for '{term}'": "没有找到 '{term}' 相关照片",
  "No photos found": "没有找到照片",
  "Network error": "网络错误",
  "retry": "请重试",
  "Insert image": "插入图片",
  "Photo of {name}": "{name} 的照片",
  "Last seen: {lastSeen}": "最近查看: {lastSeen}",
  "Locked": "已锁定",
  "Menu": "菜单",
  "Would you really like to delete all content from your blog?": "是否确实要删除博客中的所有内容?",
  "This is permanent! No backups, no restores, no magic undo button. We warned you, k?": "这是永久性的！没有备份，没有还原，没有神奇的撤消按钮。我们已经提醒了你，要继续吗?",
  "Are you sure?": "你确定吗?",
  "<strong>WARNING:</strong> All data for this subscriber will be deleted. There is no way to recover this.": "<strong>警告：</strong> 订阅者的所有数据将会被清除，并且数据没有办法恢复。",
  "Are you sure you want to delete this tag?": "你确定要删除这个标签吗?",
  "You're about to delete \"<strong>{name}</strong>\". This is permanent! We warned you, k?": "你将要删除 \"<strong>{name}</strong>\". 这是永久性的删除! 我们已经提醒了你， 要继续吗?",
  "Are you sure you want to delete this": "你确定要删除这个",
  "Maybe": "可能",
  "Download your theme before continuing": "下载你的主题以继续",
  "Are you sure you want to delete this user?": "你确定要删除这位用户吗?",
  "Delete user and their posts": "删除用户及其文章",
  "Delete user": "删除用户",
  "<strong>WARNING:</strong> You are about to delete the user '<strong>{name}</strong>'. There is no way to recover this.": "<strong>警告：</strong> 你将要删除用户 '<strong>{name}</strong>'，并且数据无法恢复。",
  "The user will not have access to this blog anymore": "这位用户将不再拥有这个博客的权限",
  "<strong>{posts, plural}</strong> created by this user will be deleted": "被这个用户创建的 <strong>{posts, plural, other{# posts}}</strong> 将会被删除。",
  "All other user data will be deleted": "其他用户数据也将被删除",
  "User will not have access to this blog anymore": "用户将不再拥有这个博客的权限",
  "All user data will be deleted.": "所有用户数据将被删除",
  "Import Successful": "导入成功",
  "Import Subscribers": "导入订阅",
  "Imported": "已导入",
  "Import": "导入",
  "Importing": "导入中",
  "Import failed due to an unknown error. Check the Web Inspector console and network tabs for errors.": "由于未知错误，导入失败。检查 Web 检查器控制台和网络选项卡中是否有错误",
  "Duplicates": "副本",
  "Invalid": "无效",
  "Select or drag-and-drop a CSV file.": "选择或将 CSV 文件拖入",
  "Invite a New User": "邀请新用户",
  "Send invitation now": "立即发送邀请",
  "Are you sure you want to leave this page?": "你确定你要离开该页面?",
  "Hey there! It looks like you're in the middle of writing something and you haven't saved all of your content.": "嘿，你好啊！看起来您正在编写某些内容，并且尚未保存所有内容",
  "Save before you go!": "离开前记得保存!",
  "Leave": "离开",
  "Stay": "留下",
  "Hey there! It looks like you didn't save the changes you made.": "嘿，你好啊！你看上去并没有保存你的更改",
  "Markdown Help": "Markdown 帮助",
  "For further Markdown syntax reference <a href=\"{link}\" target=\"_blank\">Markdown Documentation</a>": "深入的了解 Markdown 语法，请参照 <a href=\"{link}\" target=\"_blank\">Markdown 文档</a>",
  "Markdown": "Markdown",
  "Result": "结果",
  "Shortcut": "捷径",
  "Add a Subscriber": "新增订阅",
  "Please re-authenticate": "请重授权",
  "Log in": "登录",
  "Are you sure you want to suspend this user?": "你要挂起此用户吗?",
  "<strong>WARNING:</strong> This user will no longer be able to log in but their posts will be kept.": "<strong>警告：</strong> 这个用户将无法再登录，但是他的文章将会被保留。",
  "Suspend": "挂起",
  "Fatal Errors": "致命错误",
  "(Must-fix to activate theme)": "(必须修复才能激活主题)",
  "Errors": "错误",
  "Highly recommended to fix, functionality <strong>could</strong> be restricted": "强烈建议修复， 功能 <strong>可能</strong> 收到限制。",
  "Warnings": "警告",
  "Transfer Ownership": "转换所有权",
  "Are you sure you want to transfer the ownership of this blog? You will not be able to undo this action.": "你确定你要转让这个博客的所有权吗？你将不能撤销该动作",
  "Yep - I'm sure": "是的，我确定",
  "Are you sure you want to un-suspend this user?": "你确定要恢复该用户?",
  "Are you sure you want to delete this member?": "你确定要删除该用户?",
  "You're about to delete \"<strong>{user}</strong>\". This is permanent! We warned you, k?": "你将要删除 \"<strong>{user}</strong>\"， 这是永久性的，我们已经警告过你，需要继续吗？",
  "Deleting this integration will remove all webhooks and api keys associated with it.": "删除此集成将删除与其关联的所有 WebHook 和 API 密钥。",
  "Deleting this webhook may prevent the integration from functioning.": "删除此 Webhook 可能会阻止集成正常运行。",
  "New custom integration": "新的自定义集成",
  "Integration name...": "集成名...",
  "Webhook name...": "Webhook 名字...",
  "Select an event": "选一个活动",
  "Target URL": "目标链接",
  "Webhook target URL...": "Webhook 目标链接...",
  "Secret": "Secret",
  "Webhook secret...": "Webhook secret...",
  "New webhook": "新建 webhook",
  "Edit webhook": "编辑 webhook",
  "<strong>WARNING:</strong> This user will be able to log in again and will have the same permissions they had previously.": "<strong>警告：</strong> 该用户将能够再次登录，并且将具有与以前相同的权限。",
  "Upload successful!": "上传成功!",
  "Invalid theme": "无效主题",
  "Upload a theme": "上传主题",
  "Activation successful": "激活成功",
  "Activation failed": "激活失败",
  "\"{themeName}\" uploaded successfully.": "\"{themeName}\" 上传成功.",
  "This theme is invalid and cannot be activated. Fix the following errors and re-upload the theme.": "此主题无效，无法激活。修复以下错误并重新上传主题。",
  "Do you want to activate it now?": "你现在需要激活吗?",
  "\"{fileThemeName}\" will overwrite an existing theme of the same name. Are you sure?": "\"{fileThemeName}\" 将覆盖同名的现有主题。你确定吗?",
  "Click to select or drag-and-drop your theme zip file here.": "单击选择或将您的主题 zip 文件拖放到此处",
  "Overwrite": "覆盖",
  "Activate Now": "现在激活",
  "View site": "预览网站",
  "{title} with {type}": "{title} 的 {type}",
  "errors": "错误",
  "warnings": "警告",
  "Upload successful with {type}": "{type} 上传成功",
  "You are still able to use and activate the theme. Here's your report...": "您仍然可以使用和激活该主题。这是你的报告",
  "\"{themeName}\" uploaded successfully but some {type} were detected.": "\"{themeName}\" 上传成功，但是检测出来一些 {type}。",
  "Sorry, there was an error in the application. Please let the Ghost team know what happened.": "很抱歉，应用程序中出现错误。请让 Ghost 小组知道发生了什么。",
  "Unknown Error": "未知错误",
  "Invitation email was not sent.  Please try resending.": "未发送邀请电子邮件。请尝试重新发送。",
  "This invite has been revoked or a user has already accepted the invitation.": "此邀请已被吊销，或者用户已接受该邀请。",
  "Check your email for the test message.": "前往邮箱查看测试信息。",
  "All content deleted from database.": "已从数据库中删除所有内容。",
  "You can't reset your password while you're signed in.": "您无法在登录时重置密码。",
  "There was a problem on the server.": "服务器出现问题。",
  "Please fill out the form to sign in.": "请填写表格注册。",
  "Please check your email for instructions.": "请查看您的电子邮件中的说明",
  "We need your email address to reset your password!": "我们需要你的邮箱地址来重置你的密码",
  "There was a problem with the reset, please try again.": "重置出现问题，请重试。",
  "Please fill out the form to complete your sign-up": "请填写表格以完成您的注册",
  "You need to sign out to register as a new user.": "您需要注销才能注册为新用户。",
  "Invalid token.": "无效令牌",
  "The invitation does not exist or is no longer valid.": "邀请不存在或不再有效。",
  "Check your Slack channel for the test message!": "检查 Slack 频道是否有测试消息！",
  "Sorry, Ghost is currently undergoing maintenance, please wait a moment then try again.": "抱歉, Ghost 正在维护，请稍后重试。",
  "Ghost has been upgraded, please copy any unsaved data and refresh the page to continue.": "Ghost 已升级，请复制所有未保存的数据，然后刷新页面以继续。 ",
  "Ownership successfully transferred to {user}": "所有权已成功转让给 {user}",
  "The user could not be deleted. Please try again.": "无法删除该用户。请再试一次。",
  "(Never)": "(Never)",
  "post": {
    "notification": {
      "view": "查看文章",
      "preview": "预览文章"
    },
    "linkToList": "文章",
    "willGoLive": "文章即将上线 {countdown}",
    "placeholder": {
      "title": "文章标题",
      "body": "写文章啦..."
    },
    "settings": {
      "title": "文章设置",
      "url": "文章链接",
      "view": "查看文章",
      "preview": "预览文章",
      "feature": "推荐这篇文章",
      "delete": "删除文章",
      "header": "文章标题",
      "footer": "文章页脚",
      "image": "上传文章图片"
    },
    "list": {
      "edit": "编辑文章"
    },
    "modal": {
      "header": "你确定你要删除这个文章?",
      "body": "你将删除 \"<strong>{name}</strong>\". 这是不可撤销的! 我们已经警告过你，要继续吗?"
    },
    "publish": {
      "draft": {
        "title": "准备好发表你的文章了吗？",
        "publish": "立即发布"
      },
      "published": {
        "title": "更新文章状态",
        "revert": "将此文章存为私人草稿",
        "display": "公开显示此文章"
      }
    }
  },
  "page": {
    "notification": {
      "view": "查看页面",
      "preview": "预览页面"
    },
    "linkToList": "页面",
    "willGoLive": "页面即将上线 {countdown}",
    "placeholder": {
      "title": "页面标题",
      "body": "开始编写您的页面..."
    },
    "settings": {
      "title": "页面设置",
      "url": "页面链接",
      "view": "查看页面",
      "preview": "预览",
      "feature": "推荐这篇页面",
      "delete": "删除页面",
      "header": "页面标题",
      "footer": "页面页脚",
      "image": "上传页面图片"
    },
    "list": {
      "edit": "编辑该页面"
    },
    "modal": {
      "header": "你确定要删除这个页面吗?",
      "body": "你将删除 \"<strong>{name}</strong>\". 这是不可撤回的!  我们已经警告过你，要继续吗?"
    },
    "publish": {
      "draft": {
        "title": "准备好发布这个页面了吗？",
        "publish": "立即发布"
      },
      "published": {
        "title": "更新页面状态",
        "revert": "将这个页面回退到个人草稿箱",
        "display": "公开展示这个页面"
      }
    }
  },
  "editor": {
    "errors": {
      "post": {
        "published": {
          "published": "更新失败",
          "draft": "保存失败",
          "scheduled": "定时失败"
        },
        "draft": {
          "published": "发布失败",
          "draft": "保存失败",
          "scheduled": "定时失败"
        },
        "scheduled": {
          "scheduled": "更新失败",
          "draft": "取消定时失败",
          "published": "发布失败"
        }
      }
    },
    "success": {
      "post": {
        "published": {
          "published": "已更新.",
          "draft": "已保存.",
          "scheduled": "定时成功"
        },
        "draft": {
          "published": "已发布!",
          "draft": "已保存.",
          "scheduled": "定时成功."
        },
        "scheduled": {
          "scheduled": "已更新.",
          "draft": "已取消定时.",
          "published": "已发布!"
        }
      }
    },
    "button": {
      "Add Image from Unsplash": "从 Unsplash 添加图片",
      "Markdown Guide": "Markdown 指南",
      "Hemingway Mode": "Hemingway 模式",
      "Spellcheck": "拼写检查",
      "Side-by-side Preview": "并排预览",
      "Render Preview": "渲染预览",
      "Upload Image(s)": "上传头像",
      "Bold": "黑体",
      "Italic": "斜体",
      "Heading": "标题",
      "Quote": "引用",
      "Generic List": "通用列表",
      "Numbered List": "数字列表",
      "Create Link": "创建链接"
    },
    "notice": {
      "Hemingway Mode On": "Hemingway 模式开启",
      "Write now; edit later. Backspace disabled.": "现在就写; 以后编辑. 已禁用退格键.",
      "Hemingway Mode Off": "Hemingway 模式关闭",
      "Normal editing restored.": "恢复正常编辑."
    },
    "(Untitled)": "(无标题)",
    "word": "{count, plural, =0{} =1{one word} other{# words}}"
  },
  "Add <strong>\"{term}\"...</strong>": "添加 <strong>\"{term}\"...</strong>",
  "searchInput": {
    "Posts": "文章",
    "Pages": "页面",
    "Users": "用户",
    "Tags": "标签"
  },
  "filter": {
    "All posts": "所有文章",
    "Draft posts": "文章草稿",
    "Published posts": "已发布的文章",
    "Scheduled posts": "定时发布的文章",
    "Featured posts": "推荐文章",
    "All authors": "所有作者",
    "All tags": "所有标签",
    "Search tags": "搜索标签",
    "Search authors": "搜索作者",
    "All pages": "所有页面",
    "Draft pages": "草稿页面",
    "Published pages": "已发布的页面",
    "Scheduled pages": "定时发布页面",
    "Featured pages": "已推荐页面"
  },
  "order": {
    "Sort by": "排序方式",
    "Newest": "最新",
    "Oldest": "最早",
    "Recently updated": "最近更新"
  },
  "postBadge": {
    "Page": "页面",
    "Scheduled": "已定时",
    "Draft": "草稿",
    "Featured": "已推荐"
  },
  "Invitation sent! ({email})": "已发送邀请！ ({email})",
  "Image URI is not valid": "图片链接无效",
  "Sorry, the default Casper theme cannot be overwritten.<br>Please rename your zip file and try again.": "抱歉，无法覆盖默认的 Casper 主题。<br>请重命名您的zip文件，然后重试。",
  "New tag": "新标签",
  "Add a tag": "增加一个标签",
  "Tag settings": "标签设置",
  "Upload image of \"{altText}\"": "上传的图像 \"{altText}\"",
  "The image you uploaded was larger than the maximum file size your server allows.": "您上传的图像大于服务器允许的最大文件大小.",
  "The image type you uploaded is not supported. Please use {validExtensions}": "不支持您上传的图像类型。请用 {validExtensions}",
  "The file type you uploaded is not supported. Please use {validExtensions}": "不支持您上传的文件类型。请用 {validExtensions}",
  "Select or drag-and-drop a file": "选择或拖放文件",
  "The file type you uploaded is not supported.": "不支持您上传的文件类型.",
  "The file you uploaded was larger than the maximum file size your server allows.": "您上传的文件大于服务器允许的最大文件大小.",
  "Search free high-resolution photos": "搜索免费的高分辨率照片",
  "Got it": "好的",
  "Something went wrong :(": "出问题了 :(",
  "Invitation resent! ({email})": "已邀请! ({email})",
  "Page not found": "找不到页面",
  "Internal Server Error": "内部服务器错误",
  "Password updated.": "密码已更新.",
  "There was a problem on the server, please try again.": "服务器出现问题，请重试.",
  "tour": {
    "Getting started with Ghost": "Ghost 入门",
    "Using the Ghost editor": "使用 Ghots 编辑器",
    "Turning posts into pages": "在页面上发布文章",
    "Setting a featured post": "设置推荐的文章",
    "Customising your publication": "自定义您的发布内容",
    "Ghost uses Markdown to allow you to write and format content quickly and easily. This toolbar also helps! Hit the <strong>?</strong> icon for more editor shortcuts.": "Ghost 使用 Markdown 允许您快速轻松地编写和格式化内容。这个工具栏也有帮助! 单击<strong>？</strong>图标可查看更多编辑器快捷方式",
    "Welcome to Ghost Admin! From here you can browse your site, manage your content, and edit your settings.<br><br>You can always login to Ghost Admin by visiting <a href=\"{adminUrl}\" target=\"_blank\">{adminDisplayUrl}</a>": "欢迎来到 Ghost Admin！您可以从此处浏览站点、管理内容和编辑设置。<br><br>您始终可以通过访问登录到 Ghost Admin <a href=\"{adminUrl}\" target=\"_blank\">{adminDisplayUrl}</a>",
    "Static pages are permanent pieces of content which live outside of your usual stream of posts, for example an 'about' or 'contact' page.": "静态页面是存在于您通常的文章流之外的永久性内容，例如 '关于' 或 '联系' 页面.",
    "Depending on your theme, featured posts receive special styling to make them stand out as a particularly important or emphasised story.": "根据您的主题，推荐文章会有特殊的样式，以使它们作为一个特别重要或强调的故事脱颖而出.",
    "Using custom themes you can completely control the look and feel of your site to suit your brand. Here's a full guide to help: <strong><a href=\"{link}\" target=\"_blank\">{link}</a></strong>": "使用自定义主题，您可以完全控制站点的外观以适合您的品牌。这里有一个完整的帮助指南: <strong><a href=\"{link}\" target=\"_blank\">{link}</a></strong>"
  },
  "Uh-oh! Trouble reaching the Unsplash API, please check your connection": "啊-哦！无法访问 Unspash API，请检查您的连接",
  "Unsplash API rate limit reached, please try again later.": "已达到 Unspash API 访问速率限制，请稍后重试。",
  "Error {status}: Uh-oh! Trouble reaching the Unsplash API": "错误 {status}：啊-噢！无法访问 Unspash API",
  "validation": {
    "Invalid Email.": "无效电子邮箱。",
    "Email is too long": "电子邮箱太长",
    "Please enter an email.": "请输入电子邮箱。",
    "You must specify a label": "您必须指定一个标签",
    "You must specify a URL or relative path": "您必须指定 URL 或相对路径",
    "You must specify a valid URL or relative path": "您必须指定有效的 URL 或相对路径",
    "Please enter a name.": "请输入名字。",
    "Name is too long, max 191 chars": "名称太长，最多191个字符",
    "Please select an event": "请选择一个事件",
    "Please enter a target URL": "请输入目标 URL",
    "Please enter a valid URL": "请输入有效的 URL",
    "Target URL is too long, max 2000 chars": "目标URL太长，最多 2000 个字符",
    "Password must be at least 10 characters long": "密码长度必须至少为 10 个字符",
    "Sorry, you cannot use an insecure password": "对不起，您不能使用不安全的密码",
    "You must specify a title for the post.": "您必须指定文章的标题。",
    "Title cannot be longer than 255 characters.": "标题不能超过 255 个字符。",
    "At least one author is required.": "至少需要一位作者。",
    "Excerpt cannot be longer than 300 characters.": "摘录不能超过 300 个字符。",
    "Footer code cannot be longer than 65535 characters.": "页脚编码不能超过 65535 个字符。",
    "Header code cannot be longer than 65535 characters.": "表头编码不能超过 65535 个字符。",
    "Meta Title cannot be longer than 300 characters.": "元标题不能超过 300 个字符。",
    "Meta Description cannot be longer than 500 characters.": "元描述不能超过 500 个字符。",
    "Facebook Title cannot be longer than 300 characters.": "Facebook 标题不能超过 300 个字符。",
    "Facebook Description cannot be longer than 500 characters.": "Facebook 描述不能超过500个字符。",
    "Twitter Title cannot be longer than 300 characters.": "Twitter 标题不能超过 300 个字符。",
    "Twitter Description cannot be longer than 500 characters.": "Twitte r描述不能超过 500 个字符。",
    "Must be in format: \"15:00\"": "必须采用格式: \"15:00\"",
    "Can't be blank": "不能为空",
    "Must be in the past": "必须是过去的",
    "Must be at least 2 mins in the future": "必须在未来至少 2 分钟后",
    "Please enter a password.": "请输入密码。",
    "The two new passwords don't match.": "这两个新密码不匹配。",
    "Title is too long": "标题太长",
    "Description is too long": "描述太长",
    "Password must be supplied": "必须提供密码",
    "Email address is not valid": "电子邮件地址无效",
    "The URL must be in a format like https://hooks.slack.com/services/<your personal key>": "URL的格式必须如下所示 https://hooks.slack.com/services/<你的私人密钥>",
    "The URL must be in a format like https://twitter.com/yourUsername": "URL的格式必须如下所示 https://twitter.com/yourUsername",
    "The URL must be in a format like https://www.facebook.com/yourPage": "URL的格式必须如下所示 https://www.facebook.com/yourPage",
    "You must specify a name for the tag.": "您必须指定标记的名称。",
    "Tag names can't start with commas.": "标记名称不能以逗号开头。",
    "Tag names cannot be longer than 191 characters.": "标记名称不能超过191个字符。",
    "URL cannot be longer than 191 characters.": "URL不能超过191个字符。",
    "Description cannot be longer than 500 characters.": "说明不能超过500个字符。",
    "Name is too long": "名称太长",
    "Bio is too long": "简介太长",
    "Please supply a valid email address": "请提供有效的电子邮件地址",
    "Location is too long": "位置太长",
    "Website is not a valid url": "网站不是有效的 URL",
    "Please select a role": "请选择一个角色",
    "Sorry, passwords can't be blank": "抱歉，密码不能为空",
    "Your new passwords do not match": "您的新密码不匹配",
    "A user with that email address already exists.": "该电子邮件地址的用户已存在。",
    "A user with that email address was already invited.": "该电子邮件地址的用户已被邀请。",
    "Your Username is not a valid Twitter Username": "您的用户名不是有效的 Twitter 用户名",
    "No users to invite": "没有要邀请的用户",
    "Email already exists.": "电子邮件已存在。",
    "Your current password is required to set a new one": "需要您的当前密码才能设置新密码",
    "Please enter a blog title.": "请输入博客标题.",
    "Incorrect password": "密码错误",
    "{email} is not a valid email.": "{email} 不是有效的邮箱.",
    "{email} was invalid: {message}": "{email} 是无效的: {message}",
    "Please select a role.": "请选择一个角色。"
  },
  "pageTitle": {
    "About": "关于",
    "AMP": "AMP",
    "Setup": "设置",
    "Members": "成员",
    "Pages": "页面",
    "Site": "网站",
    "Settings - Integrations": "设置 - 整合",
    "Settings - Code injection": "设置 - 代码注入",
    "Settings - Design": "设置 - 设计",
    "Editor": "编辑",
    "Error": "错误",
    "Staff": "职员",
    "Posts": "文章",
    "Settings - General": "设置 - 通用",
    "Settings - Labs": "设置 - 实验室",
    "Sign In": "登录",
    "Sign Out": "注销",
    "Slack": "Slack",
    "Subscribers": "订阅者",
    "Settings - Tags": "设置 - 标签",
    "Staff - User": "全部职员 - 用户",
    "Unsplash": "Unsplash"
  },
  "postStatus": {
    "Saving...": "保存中...",
    "Published": "已发布",
    "Unpublished": "未发表",
    "Scheduled": "已定时",
    "New": "新的文章",
    "Draft": "草稿"
  },
  "common": {
    "Add": "添加",
    "Update": "更新",
    "Upload": "上传",
    "Delete": "删除",
    "Save": "保存",
    "Close": "关闭",
    "Cancel": "取消",
    "Expand": "展开",
    "Active": "激活",
    "Configure": "配置",
    "Export": "导出",
    "Back": "后退",
    "More": "更多",
    "Download": "下载",
    "Ok": "好的"
  },
  "Accelerated Mobile Pages": "加速移动端页面",
  "AMP configuration": "AMP 配置",
  "Enable AMP": "启用 AMP",
  "Enable <a href=\"{link}\" target=\"_blank\">Google Accelerated Mobile Pages</a> for your posts": "为你的文章开启 <a href=\"{link}\" target=\"_blank\">Google 移动端加速</a> ",
  "Available integrations": "可用的集成",
  "A messaging app for teams": "一款面向团队的消息应用程序",
  "Beautiful, free photos": "漂亮，免费的照片",
  "Zapier": "Zapier",
  "Automation for your favourite apps": "让您喜爱的应用程序实现自动化",
  "Slack configuration": "Slack 配置",
  "Webhook URL": "Webhook URL",
  "Automatically send newly published posts to a channel in Slack or any Slack-compatible service like Discord or Mattermost.": "自动将新发布的文章发送到 Slack 中的频道或任何与 Slack 兼容的服务，如 Discord 或 Matterest。",
  "Set up a new incoming webhook <a href=\"{link}\" target=\"_blank\">here</a>, and grab the URL.": "在 <a href=\"{link}\" target=\"_blank\">这里</a> 设置新的 webhook， 并抓取 URL。",
  "Send test notification": "发送测试通知",
  "Unsplash configuration": "Unsplash 配置",
  "Enable Unsplash": "启用 Unsplash",
  "Enable <a href=\"{link}\" target=\"_blank\">Unsplash</a> image integration for your posts": "为你的文章开启 <a href=\"{link}\" target=\"_blank\">Unsplash</a> 图像集成",
  "Zapier configuration": "Zapier 设置",
  "Zapier Templates": "Zapier 模板",
  "Explore pre-built templates for common automation tasks": "查询常见的自动化任务的预制模版",
  "You haven't added any tags yet!": "您尚未添加任何标签!",
  "Ghost allows you to inject code into the top and bottom of your theme files without editing them. This allows for quick modifications to insert useful things like tracking codes and meta tags.": "Ghost 允许您在不编辑主题文件的情况下将代码插入到主题文件的顶部和底部。这允许快速修改以插入跟踪代码和元标签等有用的内容。",
  "Site Header": "网站标题",
  "Code here will be injected into the <code>{{ghost_head}}</code> tag on every page of the site": "此处的代码将被注入到站点每个页面上的 <code>\\{\\{ghost_head\\}\\}</code> 标记中",
  "Site Footer": "网站页脚",
  "Code here will be injected into the <code>{{ghost_foot}}</code> tag on every page of the site": "此处的代码将被注入到站点每个页面上的 <code>\\{\\{ghost_foot\\}\\}</code> 标记中",
  "Navigation": "导航",
  "Installed Themes": "已安装的主题",
  "Theme Directory": "主题目录",
  "Theme Marketplace": "主题市场",
  "Explore a huge range of free and premium themes for Ghost with a range of design and layout options": "探索具有各种设计和布局选项的免费和高级的 Ghost 主题",
  "Developer Docs": "开发者文档",
  "Build your own custom Ghost theme from scratch using our comprehensive Handlebars.js SDK": "使用我们全面的 Handlebars.js SDK 从头开始构建自己的 Ghost 主题",
  "This is a testing ground for experimental features which aren't quite ready for primetime. They may change, break or inexplicably disappear at any time.": "这是尚未准备就绪的实验性功能。他们可能会随时更改或者丢弃。",
  "Migration options": "迁移选项",
  "Import content": "导入内容",
  "Import posts from another Ghost installation": "从其它的 GHost 地址导入文章",
  "Import successful with warnings": "导入成功，但是存在警告",
  "Import failed": "导入失败",
  "Export your content": "导出内容",
  "Download all of your posts and settings in a single, glorious JSON file": "将您的所有文章和设置下载到一个单独的华丽的 JSON 文件中",
  "Delete all content": "删除所有内容",
  "Permanently delete all posts and tags from the database, a hard reset": "永久删除数据库中的所有文章和标签，进行硬重置",
  "Testing tools": "测试工具",
  "Test email configuration": "测试电子邮件配置",
  "Send yourself a test email to make sure everything is working": "向您发送测试电子邮件，以确保一切正常",
  "Beta features": "Beta功能",
  "Public API (deprecated)": "公共 API (deprecated)",
  "⚠️ Please use the Content API instead, more info in <a href=\"{link}\">the docs</a>": "⚠️ 请改用 Content API， 更多信息请查看 <a href=\"{link}\">文档</a>",
  "Toggle Night shift": "切换夜间模式",
  "Night shift": "夜间模式",
  "Swap Ghost admin's colours to a dark background which is easy on the eyes": "将 Ghost 管理界面的颜色切换为深色背景，对眼睛更加友好",
  "Collect email addresses from your readers, more info in <a href=\"{link}\">the docs</a>": "收集读者的电子邮件地址， 更多信息请查看 <a href=\"{link}\">文档</a>",
  "Redirects": "重定向",
  "Configure redirects for old or moved content, more info in <a href=\"{link}\">the docs</a>": "为旧内容或已经移动的内容配置重定向， 更多信息请查看 <a href=\"{link}\">文档</a>",
  "Routes": "路由",
  "Configure dynamic routing by modifying the routes.yaml file": "通过修改 routes.yaml 文件配置动态路由",
  "Upload redirects JSON": "上传重定向 JSON 文件",
  "Download current redirects": "下载当前的重定向文件",
  "Download current routes.yaml": "下载当前的 routes.yaml",
  "Stripe secret API key": "Stripe secret API key",
  "Stripe publishable API key": "Stripe publishable API key",
  "Where to find Stripe API keys": "在哪里查看 Stripe API keys",
  "Monthly price": "每月价格",
  "Yearly price": "每年价格",
  "trigger": {
    "Update": "更新",
    "Scheduled": "已定时",
    "Publish": "发布"
  },
  "taskButton": {
    "Retry": "重试",
    "Saved": "已保存",
    "Save": "保存",
    "Saving": "保存中",
    "Save settings": "保存设置",
    "Send": "发送",
    "Sent": "已发送",
    "Delete": "删除",
    "Deleted": "已删除",
    "Delete user and their posts": "删除用户和他们的文章",
    "Delete user": "删除用户",
    "Send invitation now": "立即发送邀请",
    "Add": "添加",
    "Added": "已添加",
    "Log in": "登录",
    "Sign in": "注册",
    "Suspend": "暂停",
    "Suspended": "已暂停",
    "Yep - I'm sure": "是的 - 我确定",
    "Un-suspend": "取消暂停",
    "Un-suspended": "已取消暂停",
    "Reset Password": "重置密码",
    "Create Account": "创建账户",
    "Creating": "正在创建",
    "Create": "创建",
    "Send test notification": "发送测试通知",
    "Change Password": "修改密码",
    "Update": "更新",
    "Updating": "正在更新",
    "Updated": "已更新",
    "Publish": "发布",
    "Publishing": "正在发布",
    "Published": "已发布",
    "Schedule": "定时",
    "Scheduling": "正在定时",
    "Scheduled": "已定时",
    "Unpublish": "取消发布",
    "Unpublishing": "正在发布",
    "Unpublished": "已取消发布",
    "Reschedule": "重新定时",
    "Rescheduling": "正在重新定时",
    "Rescheduled": "已经重新定时",
    "Unschedule": "取消定时",
    "Unscheduling": "正在取消定时",
    "Unscheduled": "已取消定时",
    "Copied": "已复制",
    "Copy": "复制",
    "Delete Integration": "删除整合",
    "Delete Webhook": "删除 Webhook",
    "Uploaded": "已上传",
    "Upload Failed": "上传失败",
    "Upload routes YAML": "上传路由 YAML",
    "Upload redirects JSON": "上传重定向 JSON"
  },
  "Publication info": "发布信息",
  "Title &amp; description": "标题 &amp; 描述",
  "The details used to identify your publication around the web": "用于在网络上标识您的发布内容的详细信息",
  "Used in your theme, meta data and search results": "用于主题，元数据和搜索结果",
  "Site timezone": "网站时区",
  "Set the time and date of your publication, used for all published posts": "设置发布的时间和日期，用于所有已发布的文章",
  "Publication Language": "发布内容的语言",
  "Set the language/locale which is used on your site": "设置您站点上的语言/本地化信息",
  "Default: English (<strong>{defaultLocale}</strong>); you can add translation files to your theme for <a href=\"{link}\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">any language</a>": "默认: English (<strong>{defaultLocale}</strong>); 你可以在你的主题中添加 <a href=\"{link}\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">任何语言</a>",
  "Publication identity": "发布内容的身份",
  "Publication icon": "发布内容的图标",
  "A square, social icon used in the UI of your publication, at least 60x60px": "你的发布内容上的一个方形的有标识性的图标，最小尺寸 60x60px",
  "Upload Image": "上传图片",
  "Publication logo": "发布内容的图标",
  "The primary logo for your brand displayed across your theme, should be transparent and at least 600px x 72px": "在您的主题中显示的品牌主要徽标，应透明且至少 600px x 72px",
  "Publication cover": "发布内容的封面",
  "An optional large background image for your site": "您网站的可选大背景图片",
  "Social accounts": "社交账户",
  "Link your social accounts for full structured data and rich card support": "关联你的的社交账户，以活动完全的结构化数据以及富文本卡片的支持",
  "URL of your publication's Facebook Page": "你的发布内容的 Facebook 页面的地址",
  "URL of your publication's Twitter profile": "你的发布内容的 Twitter 账户页面地址",
  "Advanced settings": "高级设置",
  "Use dated permalinks": "使用带有日前的永久链接",
  "Include the date in your post URLs, e.g. <strong>blogurl.com/2017/01/01/post-title/</strong>": "在你的文章链接中使用日期， 例如： <strong>blogurl.com/2017/01/01/post-title/</strong>",
  "Make this site private": "让这个网址私密访问",
  "Enable protection with simple shared password. All search engine optimization and social features will be disabled.": "使用简单的共享密码启用保护。 所有搜索引擎优化和社交功能都将被禁用。",
  "A private RSS feed is available at <a href=\"{link}\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">{link}</a>": "一个私有的 RSS 订阅可以在 <a href=\"{link}\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">{link}</a> 获得",
  "Set the password for this site": "设置这个网站的密码",
  "The name of your site": "你的网站的名称",
  "Google Accelerated Mobile Pages": "Google加速的移动页面",
  "AMP": "AMP",
  "Slack": "Slack",
  "Please fill out the form to setup your blog.": "请填写表表单以设置您的博客。",
  "{invitations, plural} sent!": "{invitations, plural, =1{the invitation} other{# invitations}} 已发送!",
  "Welcome to <strong>Ghost</strong>!": "欢迎来到 <strong>Ghost</strong>!",
  "All over the world, people have started <em>{peopleCount}</em> incredible sites with Ghost. Today, we’re starting yours.": "在全球范围内，人们已经使用 Ghost 创建了 <em>{peopleCount}</em> 个不可思议的网站。 今天， 我们来创建你的。",
  "Site title": "网站标题",
  "Eg. The Daily Awesome": "例如： The Daily Awesome",
  "Last step: Invite staff users": "最后一步: 邀请员工用户",
  "Invite staff users": "邀请员工用户",
  "{invalid emails, plural}": "{invalid emails, plural, =1{an invalid email} other{# invalid emails}}",
  "Invite {users, plural}": "邀请 {users, plural, =1{a user} other{# users}}",
  "Ghost works best when shared with others. Collaborate, get feedback on your posts &amp; work together on ideas.": "当需要与他人分享时，Ghost 表现最佳。从你的文章中获取反馈与合作 &amp；共同探讨想法。",
  "Enter one email address per line, we’ll handle the rest!": "每行输入一个电子邮件地址，其余的我们将处理！",
  "I'll do this later, take me to my site!": "我待会再做，带我进入我的网站！",
  "ajax": {
    "API server is running a newer version of Ghost, please upgrade.": "API服务器正在运行较新版本的Ghost，请升级。",
    "Server was unreachable.": "服务器无法访问。",
    "Request is larger than the maximum file size the server allows": "请求大于服务器允许的最大文件大小",
    "Request contains an unknown or unsupported file type.": "请求包含未知或不受支持的文件类型。",
    "Ghost is currently undergoing maintenance, please wait a moment then retry.": "Ghost目前正在维护中，请稍候然后重试。",
    "Theme is not compatible or contains errors.": "主题不兼容或包含错误。"
  },
  "Failed to send {invitations, plural} {erroredEmails}. Please check your email configuration, see <a href=\"{link}\" target=\"_blank\">{link}</a> for instructions": "发送 {invitations, plural, =1{an invitation} other{# invitations}} {erroredEmails} 失败。 请检查你的配置， 查看文档 <a href=\"{link}\" target=\"_blank\">{link}</a>",
  "koenig": {
    "Microsoft Edge is not currently supported. Please switch to <a href=\"https://ghost.org/downloads/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Ghost Desktop</a> or a recent version of Chrome/Firefox/Safari.": "暂不支持 Microsoft Edge。 请切换至 <a href=\"https://ghost.org/downloads/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Ghost Desktop</a> 或者使用最新版本的 Chrome/Firefox/Safari。",
    "Mobile editing is not currently supported. Please use a desktop browser or <a href=\"https://ghost.org/downloads/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Ghost Desktop</a>.": "暂不支持手机端编辑。请使用桌面端的浏览器或者 <a href=\"https://ghost.org/downloads/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Ghost Desktop</a>。",
    "cards": {
      "Primary": "原始的",
      "Embed": "嵌入的",
      "Image": "图片",
      "Markdown": "Markdown",
      "HTML": "HTML",
      "Gallery": "画廊",
      "Divider": "分隔线",
      "Bookmark": "书签",
      "YouTube": "YouTube",
      "Twitter": "Twitter",
      "Instagram": "Instagram",
      "Unsplash": "Unsplash",
      "Vimeo": "Vimeo",
      "CodePen": "CodePen",
      "Spotify": "Spotify",
      "SoundCloud": "SoundCloud",
      "Other...": "其它..."
    },
    "gallery": {
      "Galleries are limited to 9 images": "画廊仅限于9张图片",
      "Add images": "新增图片",
      "Drop 'em like it's hot \uD83D\uDD25": "拖动他们",
      "Click to select up to 9 images": "单击以选择最多9张图像",
      "Drop to add up to 9 images": "拖放以添加最多9张图像",
      "Dismiss": "撤除",
      "Type caption for gallery (optional)": "画廊的类型标题（可选）",
      "{fileName} failed to upload": "{fileName} 上传失败",
      "Some images failed to upload": "部分图片上传失败"
    },
    "md": {
      "Drop image(s) here to upload": "将图片放在此处上传",
      "Upload failed": "上传失败",
      "Uploading {images, plural}...": "正在上传 {images, plural, =1{the image} other{# images}}...",
      "Edit": "编辑"
    },
    "link": {
      "Enter url": "输入地址",
      "Edit": "编辑",
      "Remove": "删除"
    },
    "img": {
      "Drop to replace image": "拖放以替换图片",
      "Drop it like it's hot \uD83D\uDD25": "拖动他们",
      "Click to select an image": "点击选择图片",
      "Type caption for image (optional)": "图像的标题（可选）",
      "Type alt text for image (optional)": "输入图片的替代文字（可选）",
      "Toggle between editing alt text and caption": "在编辑替代文字和标题之间切换",
      "Regular": "Regular",
      "Wide": "Wide",
      "Full": "Full",
      "Replace image": "替换图片"
    },
    "Write here...": "在这里写...",
    "toolbar": {
      "Bold": "粗体",
      "Italic": "斜体",
      "Heading One": "一级标题",
      "Heading Two": "二级标题",
      "Quote": "应用",
      "Link": "链接"
    },
    "embed": {
      "Paste URL to add embedded content...": "粘贴 URL 以嵌入内容...",
      "Paste URL as link": "粘贴 URL 作为链接",
      "Retry": "重试",
      "There was an error when parsing the URL.": "粘贴 URL 时出错",
      "Type caption for embed (optional)": "嵌入文字的标题（可选）"
    },
    "code": {
      "Type caption for code block (optional)": "代码块的类型标题（可选）",
      "Language...": "语言..."
    },
    "bookmark": {
      "Retry": "重试",
      "Paste URL as link": "粘贴 URL 作为链接",
      "Paste URL to add bookmark content...": "粘贴URL以添加书签内容...",
      "Type caption for bookmark (optional)": "键入书签标题（可选）"
    }
  },
  "event": {
    "site.changed": "网站已更改（重新编译）",
    "post.added": "已创建文章",
    "post.deleted": "已删除文章",
    "post.edited": "文章已更新",
    "post.published": "文章已发布",
    "post.published.edited": "文章更新已发布",
    "post.unpublished": "文章已取消发布",
    "post.tag.attached": "已为文章添加标签",
    "post.tag.detached": "已从文章中删除标签",
    "page.added": "已创建页面",
    "page.deleted": "已删除页面",
    "page.edited": "已更新页面",
    "page.published": "已发布页面",
    "page.published.edited": "页面更改已发布",
    "page.unpublished": "已取消发布页面",
    "page.tag.attached": "已为页面添加标签",
    "page.tag.detached": "已从页面中删除标签",
    "tag.added": "已创建标签",
    "tag.edited": "已更新标签",
    "tag.deleted": "已删除标签",
    "subscriber.added": "已添加订阅者",
    "subscriber.deleted": "已删除订阅者"
  },
  "Open site in new tab": "在新的标签页中打开网站",
  "Title": "标题",
  "Last update": "上次更新",
  "Search site (Ctrl/⌘ + K)": "搜索网站 (Ctrl/⌘ + K)",
  "Preview site": "预览网站",
  "New story": "新故事",
  "members": {
    "{members, plural}": "{members, plural, =1{a member} other{# members}}",
    "Members": "成员",
    "New member": "新成员",
    "Created": "已创建",
    "Search result": "搜索结果",
    "Search members...": "搜索成员...",
    "Members Actions": "成员操作",
    "No members found!": "未发现成员！",
    "No members yet": "还没有成员",
    "Member details": "成员详情"
  },
  "Scheduled to be published and sent {time}": "已设置定时发布，会在 {time} 发布",
  "By <span class=\"midgrey-l2 fw5\">{authorNames}</span>": "By <span class=\"midgrey-l2 fw5\">{authorNames}</span>",
  "Edit this post": "编辑这篇文章",
  "Post has been sent by email": "文章已经通过邮件发送",
  "Secondary Navigation": "二级导航"
}